嘥鳩氣唔封關日日喺度講第幾波又話要檢驗多餘

嘥鳩氣唔封關日日喺度講第幾波又話要檢驗多餘

屌你老母成班政府垃圾

1月已經知

第6波gogogo

話載口罩，保持距離ok,但又話第幾波第幾波， 踢波咩on99

台灣又贏

期待去到雙位數波班撚樣係咪照講出口

其實醫護手足依家應該出黎講兩句

多如